想問下呢個model除左衫隊波係點樣

左邊

link

成隊猁物浦咁囉！

即係好多精

平能到

男人